差佬咁好死撤離理大有乜古怪

1）封校期間一早喬裝入校掌握左留守者資料？
2）假撒退，而加話交還校方，但校方又隨即封校，但其實而加理大充滿便衣、喬裝差佬，攞正牌入理大捉人或抄抗爭者牌？

如果係（1），咁無辦法

如果係（2），理大封校理由係「進行盤點和全面的環境及安全評估工作。理由指由於目前校園情況仍存在不安全因素，而且清理、盤點及修復工作需時」

建議校友、理大生同市民自發請纓話幫理大清理校園，點校方咩反應，當全部人企哂係理大外要求幫手清理，睇理大會唔會叫返班差佬黎鎮壓市民，如果會，理大校內根本係充滿便衣差佬

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

入面都無曬人當然走

真係？

啲手足全部去晒出去慶祝食生命麵包，你唔係唔知呀

走晒好多日啦
班黑警留又唔係撤又冇面
話搜完證攞個尾彩咪走囉

推

個民間記者會又話仲有人？

3千幾支裡面有幾多支係花生油

有冇諗過啲黑警扮記者/FA半夜潛入去poly捉晒啲手足

阿婆走得快？

民意都輸哂,繼續圍又比人屌圍攻大學,咪爽手入去拎料過記者會報算囉.

不如今晚一齊入poly執垃圾？重建校園要多人